# README #

Proyecto de arete donde recibe el xml en un string el RFC y parametros opcionales si se requieren nuevas alteraciones dentro del entonces servicio de facturacion.

### CMAS CLUB ARETE ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

